ZEDD LIKE咗SOUTH PARK個POST俾大陸BAM咗

好波ZEDD❤️

樓主又出嚟獻世

死撚開啦三毛

邊b係娛樂台和理非 利狗係娛樂台老鼠屎

捍衛邊b

繼續上你嘅支那網食你嘅大家樂啦

幾撚時有上支那網幾撚時有食大家樂
三毛話人三毛

大陸咁要面但做d野又柒到出煙算5算反差萌

睇錯係zed

咁都真係幾萌既

幾萌塞 haha

真。鎖國

呢下對你有啲心動

.....

blind

Zedd who?

我有女友sry

廢過bp嘅人 好似係

我想做你地嘅第三者

(單剔)

我dm你

同我搶仔?

你肉使器嚟咋

想離間我哋嘅感情?

嬲左